FEZ手機版 - FEG

想玩電腦版多d

正阿

正呀

幾時出

正呀喂

點解FEZ唔出下一集...
手機要觀望下

最怕變到課金玩晒

好心佢將啲資源用黎改靚畫質整fez 2好過啦

留名先

你之前玩咩ser

唔記得了

垃圾

臭雞

Lm

部手機肯定興過火屎

聽到條聲真係好撚感動
懷念港服既日子

電腦操作又易又大mon都唔知做乜鳩又出手機版

會唔會人人都係p甲

搞好online算啦
越改版越唔知想點
鳩改

SE手機game

lm

好多職業
國家得翻三個

正

不過d 人設差左囉，依家變左華麗型人設，明明fez 女王，老頭，獅子王果d 好鬼有君主既味道，依家變中二病高中生

轉左畫師,冇計

屌佢老味高中生

還我女王

LM鬥p甲

幾時

Se
怕怕

電話真係唔敢玩

有冇人玩日服 TG 我一齊玩

電話

咪又無課金世界

點解唔出返online版 就算係依家都大把市場

劉明